大埔連儂隧道見到打交既入黎

兩條廢老打個後生仔打到斷撚左手骨，你地一個二個淨係識拍片？得一個人出黎阻止？

屌你咩，幾十個人駛驚兩條老廢柴？你見夠人拍左片就咪撚拍埋一份衝出去幫手啦！係咪用刀殺人都要拍片至吉到流血不止先出黎呀？臨尾仲唱生日歌唔知做乜。個個做低頭族做到懵撚左？有咩事唔係去阻止而係拎部手機拍低人行兇先？

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊